［以正視聽］對家係咁吹大風，叫班後生讓步重新出發

而家一周年好多媒體吹風向，
訪問受傷黑警之類，總之搵人扮中立，
講兩邊一人讓一步、話班後生洗腦、
扮可憐、叫人重新出發。

我想問大家，
而家有冇一個港共高官受到懲罰？！

我只見到夠紅唔駛有能力既，升官發財，
仲不斷用行政手段，各種途徑打壓自由。

紅底法官、律政司，視法治為無物，加你控罪，判最高刑罰。

黑警繼續高調無故拘捕，藍絲繼續作威作福。

咁叫讓步？！

人無恥則無敵

似乎想搵班人玩中間路線唔好再分藍黃，緩和社會氣氛

有冇一個黑警狗官比人懲罰？
升職就有

手足死既死，比人砌生豬肉
和？
對得住周同學，陳同學？

跟住會大量利誘

之前話會開多d鐵飯碗位
又少一堆人

緩你老母和
香港獨立 唯一出路

唔好激嬲中共

班死黑警同港共既仇係一世，如果有來世就直到佢哋個個哂落地獄為止

如果我哋有絲毫既退讓，我地點面對死去或被捕既手足。

五大訴求，缺一不可，香港獨立，唯一出路。
如果他朝香港有獨立既一日，呢一班仆街都要上斷頭台。

嗰啲訪問唔係都係大公文匯屈文妓寫？

我啲兄弟唔會原諒我

明明步步進逼嘅係個政府
真係做雞都要攞貞節牌坊

五大訴求 缺一不可

如果這樣就退讓 是否連自己的自由都退讓
我們要最先救在生的人 ，以乘繼義士遺志。

班離地人士活喺夢中
個社會去到咁嘅地步唔係你死就我亡
仲想返到以前

受害要得到賠償, 加害要得到懲罰, 有人要做協調.

舊年6月9無認受嘅港共政權如果讓步撤回，真係可以重新出發再呃多香港人十幾年嘅，但612、721、831、暴力攻打中大理大之後，有嘅只係血海深仇。港共仲on99發夢從教育著手洗下一代腦，諗吓呢代個家長每日教D仔女反共，共产党係未來100年都無可能管治香港

上年早d撤回就唔會有警暴問題
早d肯查警暴就唔會黃藍對立得咁犀利
而家先行中間路線真係on99

我要警隊賠返咁多條命以命換命

小心田生同佢啲fd

對家

即係界票

push

只有打仗
就輸果邊先會一邊講和
一邊大大反擊

睇吓二戰就知